{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7001331'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-28",
        "domain": "음식점",
        "title": "전복대하채소찜"
    },
    "text": "アワビと伊勢海老の蒸し物\\n\n試験準備のために一生懸命勉強する子供たちのためにスタミナ食を準備しました。 このスタミナ食はダイエット献立としてもいいと思います。 この保養食は子供たちのために用意したものなので、敏感な子供たちも食べられるように材料を悩みました。 そこでオメガ3脂肪酸を含有するサーモン、抗酸化作用のあるブルーベリー、栄養価が豊富なシナモンなどを使用して用意しました。 サーモンには努力して疲れた子供たちを苦しめるストレスを防止し、ブルーベリーには目の健康に役立ち、シナモンは血流を助け、新陳代謝を促進させて子供たちの体力を高めるのに役立ちます。 このように準備した保養食は、子供たちの体に良いだけでなく、試験期間に良い栄養源になりそうです。 子供たちがこの保養食を食べながら体と心を満たしてくれることを願います。 , 調理時間:60分以内、材料:生、大正海老、もやし、春菊、唐辛子粉、おろしにんにく、濃口醤油、リンゴ酢、砂糖、ゴマ、レシピ:活あわびを歯ブラシで丁寧にこすって洗ってください 20匹くらい洗ってて腕が痛いですが、洗ってみたら胸がいっぱいですね 大手スーパーに解凍して販売する大河を用意しました 春菊ともやしを洗って準備してください チンゲンサイのミニ白菜を追加していただいても結構です 蒸し釜にお湯を入れて沸騰したら洗ったアワビと伊勢海老を入れてその上に生姜酒(みりんや料理酒または焼酎)23大さじをまんべんなくかけてください 私は蒸し釜が大きくて片方を空けておきました 小さい場合は蒸してからその上に乗せて蒸してください 海産物の生臭さと雑臭さを取り除きます ふたをして10~15分間蒸してください つけて食べるソースを用意してください 濃口しょうゆ、唐辛子粉、みじん切り、砂糖、リンゴ、酢、ゴマを入れてよく混ぜてください 酸味の甘みは個人の好みに合わせて調節して、唐辛子粉も嫌な場合は抜いてもいいですよ アワビと伊勢海老が蒸したら、片方の横に洗ったもやしと春菊を入れて、あと5分蒸したら完成ですね。",
    "QA": [
        {
            "question": "この保養食は誰のために準備されましたか？",
            "answer": "子供たちのために準備されました。"
        },
        {
            "question": "この保養食の材料にはどのようなものが使用されましたか？",
            "answer": "サーモン、ブルーベリー、シナモンなどが使用されました。"
        },
        {
            "question": "この保養食に含まれるオメガ3脂肪酸はどのような効果がありますか？",
            "answer": "オメガ3脂肪酸はストレスを防止する効果があります。"
        },
        {
            "question": "この保養食に含まれるブルーベリーはどのような効果がありますか？",
            "answer": "ブルーベリーは目の健康に役立つ効果があります。"
        },
        {
            "question": "この保養食に含まれるシナモンはどのような効果がありますか？",
            "answer": "シナモンは血流を助け、新陳代謝を促進する効果があります。"
        },
        {
            "question": "この保養食は試験期間にどのような役割を果たしますか？",
            "answer": "試験期間には栄養源として役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この保養食についての願いは何ですか？",
            "answer": "子供たちがこの保養食を食べながら体と心を満たしてくれることを願っています。"
        },
        {
            "question": "アワビと伊勢海老を洗う前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "活あわびを歯ブラシで丁寧にこすって洗う必要があります。"
        },
        {
            "question": "蒸し釜にお湯を入れたら、どのようにアワビと伊勢海老を蒸しましたか？",
            "answer": "沸騰したお湯に洗ったアワビと伊勢海老を入れ、生姜酒をまんべんなくかけて蒸しました。"
        },
        {
            "question": "この保養食に合うソースはどのように作りますか？",
            "answer": "濃口しょうゆ、唐辛子粉、みじん切り、砂糖、リンゴ酢、ゴマを混ぜ合わせて作ります。"
        },
        {
            "question": "アワビと伊勢海老が蒸し上がったら、何を追加しましたか？",
            "answer": "アワビと伊勢海老の横に洗ったもやしと春菊を追加しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 635,
        "QA": 441
    }
}